過咗咁耐，你哋仲驚唔驚中武漢肺炎？

日日返工放工時間地鐵巴士都迫爆，隔離有個確診都好大機會中，咁近距離又唔係戴N95加著保護衣。
遲下仲每日放5000個粵港免檢人士落嚟通街走，今次仲唔係大爆發，強制檢測好時機？！

搞咩限聚令、社交距離。到底係政府廢定係根本利用人嘅恐惧做政治打壓，限制自由？

唔撚驚，同流感差唔多，驚西咩。

驚，我同屋企人都好怕死。

其實唔係幾驚

1日1千個都要返工架啦

正解

冇驚過
當年沙士呀叔我都未驚
駛驚今次

死亡率係愈嚟愈低

最驚冇工開

Just a flu

傷風感冒都要一個星期 武肺兩日好返 MIC果然名不虛傳

中咗咪去狗屋囉

有返工好少中招
反而冇工返啲廢中周圍去食嘢,叫雞中招

睇嚟大家開始都唔驚。